劉細良先生-我反抗故我在

劉細良係大紀元分析左香港當前及未來局勢，說出武漢肺炎對香港抗爭帶來的好處。

當我地滿腦子在想要贏呢場抗爭之路前，不妨聽下呢2集呢個最了解共產黨ge人，比咩建議香港人